# Автоматическое определение подсудности по адресу #

По сути это парсер

Первый этап это сбор всех участков мировых судей с сайта sudrf.ru 

Второй этап проход по каждому субъекту федерации и сбор участков и их привязки к 